觀塘實地考察

好大雨呀

張圖係唔係機械人黎架,好怪異